[罪大滔天]XZ3定XZ2P?

諗住出手機，用開罪大
兩部依加價錢差唔多，唔知點揀好
或者同價位有咩手機推介

咁出咩好

我都想等 但我部xz就黎收皮

諗緊放XZ3，之前用開Pixel 2，想換返Pixel 3
XZ3又靚過Pixel好多

Xz3好唔好用
Xz3拎上手手感係幾正但xz2p係4k moon同雙鏡頭
Pixel感覺好用但貴
真係好難揀

Xz2p 重有個問題就係成舊磚咁可以掟死人
但佢硬件又真係幾好

算乾淨Android，其實唔錯
雖然單鏡頭但影相都靚
講真4k moon同多鏡頭我覺得無乜意義

我玩開親生仔成日flash嘢，XZ3少啲樂趣
但如果齋用既話無嘢好投訴
最緊要靚

綠色

依加d機出到n鏡頭真係唔知做啥鳩
依加xz3影相會唔會好油畫？
利申部xz根本係影油畫

唔知點為之油畫
俾幾張相你望下

64gb rom真係夠用？

感覺都唔錯
我個部影完放大少少 d油畫感就好明顯

唔裝套多game 歌另外用player聽都夠既

*咁

post幾張黎睇下乜叫油畫？

我之前影相會咁

後黎發現係張鏡頭保護貼太油
mit咗正常返哂

XZ3有得加SD card嘛，入歌都得

雖然我知zoom緊左影會無咁清
但一放大睇比起其他牌子又好似更矇咁

*近

哦，即係唔夠sharp 🤔

聽講xz3改左個演算方法但唔知有無好d

5張用Xperia XP影既

我上面幾張咪XZ3囉
去showroom玩下 #heh